武肺後 中國嘅形勢會點

國際上：

美國好大機會陸續係中國撤廠 轉移至印度或者其他東南亞地方 世界工廠死左一半

華為5G可以收皮， 一帶一路可以收皮

香港唔再係國際金融中心 變咗係星加坡

同歐洲關係會變差

國內：

會好多人失業

共產黨政局內局會好亂

經濟會有一定下行

我淨照而家情況咁睇 都大致估到會咁

支共一日唔爆都冇用

乜撚野國內？

睇香港仲保唔保到獨立關稅

美國借左中國既錢應該唔會還

當賠償

唔會爆 最多係下行。因為中共係一個現代化同先進嘅獨裁機器 冇咁容易冧

全世界經濟衰退。中國掘起
相信黨 得永生

中國國內 美國國內 日本國內 加拿大國內 南韓國內

國內都唔識解？

最希望黨內有內鬼令支共再犯大錯，大到要外國岀手收佢皮

無野既 返去改革開放前咁 被全世界孤立

外國係唔會出手收中國皮 因為大家都講利益 就算疫情令到中國國際地大跌 難保他日因為經濟利益 又好番

咁你要問西方國家 經濟利益重要 定普世價值重要

成最大贏家

冚支剷

武漢肺炎後嘅支那應該比蘇聯解體前更差? 慢慢步向解體(省政府唔聽中共中央枝笛, 再黎個地方軍閥割據)

會再鎖國自閉穩政權?

定經濟下行到一定程度就推高極端民族主義情緒 去打仗? 好似當年納粹德國咁?

借個位
{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

亡國

自國安全同經濟利益比邊樣重要d

淨係講國內，大把人覺得中國抗疫好成功，係全世界嘅榜樣⋯⋯

中共好識得耍手段 講大話呃西方國家。話唔定有啲西方領袖都會信土共都未定 好難講 美國佬都俾佢呃咗10幾年啦

呢個唔出奇 國內主要係經濟問題 同埋黨內矛盾

（中共無賴思維）如果我係中共既話, 點都係死, 一定唔會令個疫情咁快完, 珍歐美未攪掂就搵下P4有咩研究緊既病毒, 不斷播毒等歐美無喘息機會，睇下邊個死先！！

今日睇微博收風
外資撤廠 戰狼好開心
有班正常人類開始熬底
靜靜雞鬧鳩習呆呆

如困比CIA捉到證據 ，中共真係會亡黨

咪FF啦，中共1949年開始，係獨裁手法方面係一路都進步緊，體制入面班人根本已經係以前帝制奴才一樣，在野既都已經洗腦到入血，完全唔會反抗，經濟下行一定，但中共會自我回血，加上死左咁多人，對佢黎講係易管治左，剩底既人係未經過經濟下行，中共派小小利益已經個個奶

國際上中共不嬲都不注重名聲日日9up，係連登仔成日話人要面，怕無面，中共:面子？who fucking care?